【三罷】連登仔接招：四大工會係乜，唔準諗即刻答

四大工會係：金融、保險、IT、公務員

罷工唔同快閃，一場成功嘅罷工要聲勢浩大，要各行各業全民參與，要充足準備。要有工會要有基金。好多嘢要準備。

我哋channel有，公海有，fb、ig都有，工會支援都有埋，就係等你參與。

唔好問我罷工日子，罷工唔係日子嘅問題，準備夠唔夠充足嘅問題。我上面已經用圖答咗大家最新進度。而家到大家接招：

一星期內：三罷channel要過5萬subscribe
兩星期內：新四大工會過五千申請（鼓勵新工會每日公佈新增會員人數）
三星期內：第二批新工會成立

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
Group List
FB
IG
罷工相關常見問題

成日亂call罷工，call call下就冇人信，罷工係要籌備架！

黑警為所欲為
港人反抗自衛

推

平台又有，支援又有，我gay礎巴唔吹水，唔係做軍師，係真係搞三罷

想成事就一齊落水

罷佢老母!!!

Push

勿做冷氣軍師

四大工會入咗未呀

甴近平

金融、保險、IT、公務員都有啦

push

金融 保險 IT 公務員

無人喎

推唔郁

連登仔個腦得罷工但對工會一無所知的

雙11 大三罷

屌你咪ON9啦，點嚟得切

出面快閃口號叫緊：「組織工會 全面罷工」

行動 post推

連登仔落地啲呀要

組織工會 全民罷工

IT狗

agger, 幫巴打推

入會入會入會

支持實事

冇backup就咁鳩up點會有人follow..

組織工會，全民罷工

星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!星期一 大三罷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

sales冇

推比更多人睇到搵有心人搞

我要真三罷

高質post
不過物流同運輸先係香港最大春袋
依兩個行業停擺足以全港攬炒

已上熱門
組織工會 全民罷工

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海
罷工相關常見問題
FB
IG

推 黑警光明正大殺o左周同學 香港人可唔可以比o的骨氣做一次長期罷工呀 今日死嘅係周同學 下次死嘅可以係你同我

第三次問，希望今次有人答

其實想問
界別係做緊嘢間公司係咩類型business 就入邊行業；
定係係跟工種而無視自己公司嘅business 類型？

簡單舉例：
我公司係會計公司
但本人職位屬於設計性質

咁我屬於邊個界別？

推！！！！

兩個都得

你可以入tg gp問

組織工會 全民罷工

有冇航空業工會？
ATC一定要參與罷工

有無醫療界工會
一齊罷佢老母

應該係 設計界

推，已入

我已準備好
等待你地既號召

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

721
831
101

11·11

組織工會 一齊有共識罷工先會有用
曱甴平

推 唔該哂巴打努力做搞手帶頭 香港人加油 加入公會 全民罷工 對抗無理暴力政權

join jor tg, waiting next f2f event

組織工會

【Twitter捐獻師2】每一retweet我捐五毫

推推推

推!!!!!

支持巴打

【Twitter捐獻師2】每一retweet我捐五毫

組織工會 全民罷工

【Twitter捐獻師2】每一retweet我捐五毫

習曱甴

支持gay巴！

要入埋tg gp呀大家

咁我係IT做admin係咪歸it

Push 實事

習曱甴

樓主做實事，支持
未入快入！

運輸呢 運輸癱瘓其實好重要

推上facebook IG

組織工會 全民罷工

頻道
Group List

兩者皆可

已入新公務員工會
第一日街站招募
會員編號唔算細
睇嚟應該好多人入

頻道
Group List

唔係呢4個行業
但會send比朋友
推

曱甴近平

各有各做
雙11 朝早開花 唔關罷工事
唔係我唔想返工啊
開緊花 無交通 返唔到工 我都唔想

好波ching，加油

入tg group 呀 大家

頻道
Group List

入tg group 呀 大家
頻道

和理非有責任做野

所以咪整梗工會

罷！！！！！！

頻道
Group List

嗱，呢個就啱喇

同我即刻入group
頻道
Group List

推，之前果啲罷工其實真係害撚死人

兄弟爬山,各自努力
全港大三罷

tui

Tui

唔夠多人呀

頻道
Group List

組織工會 全民罷工
頻道

工會絕對係贏嘅重要一步
keyword: 波蘭團結工會

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post
仲有要係街airdrop啲文宣俾人

即刻禁入去
頻道
Group List

方向正確 推

【Twitter捐獻師2】每一retweet我捐五毫

so true

推呀

推呀
罷工好重要

pish

同我禁入去
頻道
Group List

航空呢？

幫手推

有組織咁擺佢老母臭閪

團結一致 才有戰勝一絲希望

零售
Group 1:
Group 2:

認同，推

航空業

天佑義士

推 做實事

咁11.11 係咪真

物流？

終於有啲計劃而唔係情緒勒索
要推

Pish

要時間準備 當唔存在算

運輸物流

組織工會 全民罷工！！

組織工會 全民罷工！！
頻道
Group List

推推推
有咩可以幫你？

share 出去

文宣 宣傳 遲啲等sem break可以叫埋同學仔一齊擺街站

Pushhhhh

學生係咪教育界

P

大把野做，做文宣, 瘋狂airdrop、擺上facebook同ig
又或者入tg group睇下有咩幫到手

航空
其他行業係罷工持久先會有成績
不過都可以睇時間，試下交稅嗰排班會計師審計師罷工會點

Push!

推全港真大三罷
香港人咁樣都仲返工返學

Finance 巴
push

支持組織性罷工

好似係塞路
屬於被罷工？

好，唔該你

運輸物流呢

同我禁入去
二百萬三罷頻道
頻道
Group List

學生唔係叫罷工 ，係叫罷課，搵學生會傾啦

而我理解兩者都可，你可以入晒睇下邊面好啲

殺

人

政

權

拒絕盲罷
罷工要有目標、有策略
做到嘢先叫罷得好

唔該Gay礎巴

罷工！

罷

悔氣撚：點解唔罷工
*到有人籌備啦*
悔氣撚：想籌備到出年？

希望悔氣撚收收皮先 一味識屌

支持！

組織工會 全面罷工

已入

找數+第二波
🇬🇧 | 英國國會「跨黨派香港小組」

【Twitter捐獻師2】每一retweet我捐五毫

支持全民大三罷

致每位悲憤中嘅香港人

革命唔係請客食飯，
周烈士唔係第一個死都唔會係最後一個死，
革命係要踩住先烈嘅屍體前行，
經過五年、十年、二十年嘅努力堅持行到自由之地。

革命唔係今晚情緒動員就搞掂，
革命唔係我地五個月貨仔就會見效。
你仲有好多年要活喺中共港共嘅荒謬之下，
你仲有好多年去見證同伴被暴政廝殺。

P牌推唔郁都照推

找數+第二波
🇬🇧 | 英國國會「跨黨派香港小組」

【Twitter捐獻師2】每一retweet我捐五毫

其實IT一罷就扂

推阿

，

1111似不合作運動居多但又無call全民罷工
如果最後得讀緊書既得閒去堵路好似無乜意思
理想係社會上三分一人罷工再搞到其他人被罷工最好

等咗多年，終於有人搞

痴撚線得400個like
連登已死

一講到正經嘢連登仔就即刻走，9吹罷工反而有成千正評

徐岸暘 血債血賞

tuu

share

Gay礎巴

公會公會公會
三罷三罷三罷

入左文職tg group, private既

曱甴平

adsfdgfhg

教育界
好想罷工但教協乜都唔做

(請承認自己的無能) 幫全香港被罷工的事前準備細節及討論

弱弱一問，工會係跟公司定係自身行業

Big4既IT部門係咪都係IT工會

Not bad

光復香港

推!!!!!!!!!!!!!

保險咁多支那新香港人
其實佢地知唔知工會係乜？

有冇物流

下下話聽日即罷既人
好明顯係最唔希望罷到
搞狼來了

顏武周

仲有運輸同航空！超重要！

波蘭當年點打贏共產黨

希望有論述懶人包:
點解要罷工？
罷工期望有咩成效？
係咪無其他抗爭手段代替罷工？etc

個個背起佢
唔使被人問到口啞啞
叫人上網自己睇
我哋要質到藍屍/偽中立駁唔到

每個行業組職小型工會和成立罷工基金

啱支持

工會push

文職搞緊工會
但暫時未有人願意做果7人

快推!!!!!!!

罷工

p牌仔冇力推
組織工會 全民罷工
香港人 嬲 就要做野啦 嬲 就要出黎
唔好再做冷氣軍師得唔得

我個界別籌備中
等緊交會費入

推！
要準備好罷工

支持你地

真心推

竟然唔係運輸，保險計埋入金融啦

有冇航空界工會？

終於真係有工會

推啊
你地follow左未

教育界唔係有職工盟屬會教協咩？

agger
push

pushhhhhhhhhhhh

有工會就要開始做大個影響力

支持，真係要好好籌備
咁11.11到底係咩，如果唔係正式無限期大三罷又繼續煲，到時失敗會好影響軍心

巴打唔好灰心
連登俾五毛滲透哂
幫你推

喊係冇用

推

推上熱門

罷工係唯一手段

加入工會 全民罷工

入會啦 咁多位

要為死去既周同學討回公道

同我推上熱門

推 ！！！

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

太少人啦

我幾乎想答 粥粉麵飯

但係無巴士地鐵

組織工會 全民罷工！！

頻道
Group List

好少人呀group
頻道
Group List

多你一個其實好多

擺佢老母冚家剷

即刻禁入去
二百萬三罷頻道
頻道
Group List

組織工會，全港三罷！

唔夠人呀 同我入去
二百萬三罷頻道
頻道
Group List

唔夠人呀 即刻click入去
二百萬三罷頻道
頻道
Group List

同我即刻click落罷工group到

己入group

連一千個正評都無

支持你

push!

好文宣
P 牌照推

員佐級協會

成個香港佢地話事

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱

組織工會，全民擺工

點解1000正皮都冇

推唔起

pushhhhh

罷呀

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警

依家搞埋工會啦
仲諗緊用咩藉口唔罷??

靚推

推！

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

永遠行動post都係無人理